忘記左21號晚既憤怒?今次唔企出黎反對警黑合作就會再有第二次

相信好多人21號晚睇住直播都嬲到瞓唔著
見住班黑社會無差別 恐怖襲擊形式去打市民
不分男女老幼 大肚婆 記者 民選議員 無一幸免
警察視而不見 夾好晒時間任由黑社會發揮
事後拍晒膊頭同佢地講辛苦晒
咁離譜既事情你地接受到咩?

無錯聽日可能會有危險！
但人越多就會越安全！不論你係前中後 只要人夠多佢地就做唔到D乜！